有冇中意戴銀飾既巴打？ 入來分享下

Chrome hearts撚
但係冇錢買